有冇人知whatsapp gif sticker係邊到可以一set咁down？

唔可以

唔可以比我定唔可以成set down

你就唔得

你好煩

留名

wtsapp me比你

有冇gp

自己整咗幾個。1個gif sticker時間=幾個普通sticker

搵素材/拆gif>去背景>加字/改圖... 真心攰

我知

送比默默耕耘整sticker嘅你